Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

N年一度美國參議院感謝祭開始啦！

參議院通過咗人權法案，大家like & retweet多謝下面所有議員！

List會不斷更新，唔好漏任何一個人！(有❗代表缺人，優先處理)

==============================

Sen. Marco Rubio
1.
2.

❗Sen. Rick Scott❗
1.
2.

Leader Mitch McConnell

Speaker Nancy Pelosi

Sen. Josh Hawley
1.
2.

Sen. Ted Cruz
1.
2.

❗Sen. Tom Cotton❗

❗Sen. Jim Risch❗

Sen. Chuck Schumer
1.
2.

Sen. Martha McSally

Sen. Ben Cardin

Rep. Ted Yoho

Sen. Jerry Moran

❗Sen. Mark Warner❗

Sen. Marsha Blackburn
1. ❗
2.

Sen. Bob Menendez

Sen. Mitt Romney

❗Sen. Tim Kaine❗

❗Sen. Ed Markey❗

Sen. Elizabeth Warren

❗Sen. James Lankford❗

❗Sen. Cortez Masto❗

❗Sen. John Cornyn❗

❗Sen. Kevin Cramer❗

-----------------------------------
Bonus Track
PROTECT HONG KONG ACT

Sen. Jeff Merkley

Sen. John Cornyn

-----------------------------------
特別鳴謝

NCM Solomon Yue

❗residential candidate Julián Castro❗

-----------------------------------
除咗美國戰線外，大家都要繼續努力，煲大Simon Cheng單嘢！

推呀～

#StandWithHongKong

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

#FightForFreedom

有咩問題請喺呢度問

#PolyU

#HongKongProtest

#SaveHK

#EyeForHK

#HKSOS

減小圍爐 大家加油

有問題可以喺呢度問

推！

一推再推

Push

Push and share it

push

Follow 同多謝人地

感謝之餘記住要慘情D

推！！！

其實係咪仲要多謝美國人民
多謝佢地選到呢班議員

一定要去，全香港人總動員

Done
推一推

推，和理非唔該幫手

Done!
香港人加油

PUSH

like晒

好多20k都未希、大家仲等乜
佢地完全係無條件幫香港人得罪中共
幾分鐘都唔用黎多謝佢地？？

全部做晒

一定要多謝